史上第一個iMac集中post

歡迎大家討論

冇錢買

一出5K即買

結果佢一年後減價新版

不過張display卡好似唔及岩岩出好

我岩岩落左坑買左部5k最低階

有部2010版本身諗住買5k 27", 但原來佢冇target display mode (即係係macBook/PC laptop插線做external monitor功能）， 又難換HDD。
依家1T SSD 賣2千頭， 佢apple 夠瞻死要人加3千得果512G SSD, 搶錢咩？
唯有焗用舊imac...等佢有番target display mode 先算

諗過度過，要買iMac，一係買最低階個部一係買5K
但有錢真係買5K，唔好慳個少少
重點係：5K版有得自己插RAM，一開始跟翻佢買8GB都唔撚驚，睇美國佬好似有人新版打到上64GB

4k iMac
16gb ram
256ssd
當時等咗兩年，一出即買！

集你老母